我終於明白黃子華點解話一個笑話唔掂，會慘過俾雷劈

成班freerider唔撚做野都算，仲要推我上台死，雖然我自問做presentation嘅功力都幾深厚，但當我行上到台，已經感受到幾百人一齊放出前所未有嘅逼力，正面迎擊咁強大嘅氣場只會令人體爆炸，為咗令氣氛冇咁緊張，我就決定先講我之前諗定嘅笑話。

「正所謂台上一分鐘，台下十年功，假如我present咗十分鐘，即係有一百年嘅功力啦，哈哈哈.....」

結果由熱鬧嘅氣氛瞬間變到全場都靜哂，個一刻我就好似真係俾雷一嘢劈落天靈蓋咁，霎時之間，我靈光一閃，我講咗句

「各位同學，知唔知點解1+1等於2啊？因為蟻多嬲死象啊，哈哈」

依然冇人出聲

我大叫一聲：「你老豆都冇飛，噗，噗，噗」

係個刻，我已經知道，我正式變成一個超級大傻仔，我直頭想人體爆炸死咗去就算，當自己唔存在。雖然大家都有笑到，但係我知道佢地根本唔係笑緊嗰個唔似笑話嘅笑話，而係笑我好柒。
個種孤獨
個種寂寞
個種無奈
試問誰又能承受得到呢
有冇人有類似嘅經驗？

希望樓主只係作故仔

真係唔敢相信有人現實可以柒到咁

真係好柒

呢個故仔都作得好撚柒

求神拜佛冇人拍你片
唔係你就會係第二個阿輝

入呢個post慘過俾雷劈

尷尬

有冇人可以柒過我？

........

柒到盡頭便是型